與其填海，不如將大陸土地撥入香港

用香港既制度管返果堆地方
海關，入境，警署，法院，消防，救護etc
你又唔取消150一日接收賤種蝗既政策
但又唔夠地方，都要解決架
within一小時生活圈，幾方便呀

反正依家條界任佢劃又話唔違憲
剔除西九某地可以，將大陸某地劃入香港領土都得架

唯一就係要土共間接承認資本主義制度優越性囉

一於將講廣東話嘅地區比哂香港管啦
一嚟地方又多
二嚟共同語言，起碼係粵語文化上可以壯大啲嘛

與其填海，不如將啲冇質素又垃圾o既大陸新移民押番大陸